因為一個死者而引發起逃反條例 依家呢條條例卻導致咗兩條人命

屌你老母
仆街林鄭你幾時先收手啊？

好想呢兩條人命係你兩個仔
而唔係我地真正的香港人

推

再推

間接嘅仲有碼頭嗰單

所有嘢都離唔開仆街林鄭同共産狗

一例修成萬骨枯

唔止送中，仲有國歌法，明日大愚，同埋監控街燈。。我諗有d都未推出添

可唔可以順便推番呢個post
阿潘生阿潘太 不如你地出黎講下野啦
真心想尋人

所有都係政治任務, 所謂起因只不過係借口......

林鄭個囝囝係英國風流快活
知唔知佢老母又殺左人呀

佢個黑心害死左2條人命

條link啊
阿潘生阿潘太 不如你地出黎講下野啦

Sorry,搵受害人家屬未免太冷血了吧，係搵都搵陳同佳啦

［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

咁死咗嘅兩位烈士呢？
咁對佢哋嘅屋企人會唔會唔公平呢？會唔會都好冷血呢？
佢哋嘅仔女始終係間接因為潘生潘太個女死架喎
點都應該出嚟回應下啊嘛？
陳同佳父母都應該出嚟啊